仲有無人玩四驅車

想搵場玩

有玩

等緊佢隻game

迷你果隻

香港得番兩三個場
地點又唔就脚

好懷念早幾年區區有車場

個場係邊再唔係唯有淘寶落黎玩

唔公開啦
search吓就有

唔係全部違反工廈條例比人封埋

或者有無考慮返大陸玩？
場又大 軌又靚

不過話返大陸玩四驅車老虎實唔信

想四返部但貴左好撚多，差唔多成舊水一部

有 想玩返
但玩開硬殼